test

test

test test test，開箱用咗幾次做測試？

售CORSAIR RM850x 有單有保

上列商品不是我的，

請找她聯絡吧，謝謝

售CORSAIR RM850x 有單有保

上列商品不是我的，

請找她聯絡吧，謝謝

成9日見到個火牛POST